Title: Duatlón Hojas Muertas 2023-2024
Date: 2023/09/23
Category: Triatlón
Tags: Marcelo, Carla, Triatlón

El pasado 2023/09/23 se celebró en Montalbán el Duatlón Hojas Muertas donde participaron  Carla y Marcelo.



Hemos grabado algún vídeo del evento: 

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/NGy0eLIGWMI
                " frameborder="0" allow="accelerometer; encrypted-media; gyroscope; 
                picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Nos vemos en la próxima.